<resources>
    <string name="app_name">Brain game</string>
    <string name="info">" Xotira o'yinini qanday o'ynash kerak: qoidalar va strategiya.Bosh sahifa »Yopiq o'yinlar »Xotirani qanday o'ynash kerak: qoidalar va strategiya
Xotirani qanday o'ynash kerak: qoidalar va strategiya


 Xotira o'yini tasvirini qanday o'ynash kerak
Agar siz bolalaringiz bilan tez va oson o‘ynash uchun ularning ongini rivojlantirishga yordam beradigan o‘yinni izlayotgan bo‘lsangiz, “Xotira o‘yini”dan boshqa narsani qidirmang.Bosh sahifa »Yopiq o'yinlar »Xotirani qanday o'ynash kerak: qoidalar va strategiya
Xotirani qanday o'ynash kerak: qoidalar va strategiya.Xotira o'yini tasvirini qanday o'ynash kerak
Agar siz bolalaringiz bilan tez va oson o‘ynash uchun ularning ongini rivojlantirishga yordam beradigan o‘yinni izlayotgan bo‘lsangiz, “Xotira o‘yini”dan boshqa narsani qidirmang.


 O'yinning asosi oddiy - ikkita bir xil kartani moslang. Ammo buni muvaffaqiyatli amalga oshirish, bu o'yinda qiyinchilik yotadi.Bosh sahifa »Yopiq o'yinlar »Xotirani qanday o'ynash kerak: qoidalar va strategiya
Xotirani qanday o'ynash kerak: qoidalar va strategiya.Xotira o'yini tasvirini qanday o'ynash kerak
Agar siz bolalaringiz bilan tez va oson o‘ynash uchun ularning ongini rivojlantirishga yordam beradigan o‘yinni izlayotgan bo‘lsangiz, “Xotira o‘yini”dan boshqa narsani qidirmang.

 O'yinning asosi oddiy - ikkita bir xil kartani moslang. Ammo buni muvaffaqiyatli amalga oshirish, bu o'yinda qiyinchilik yotadi.


 Juda ko'p sozlashni talab qilmaslik bu o'yin sizning bolalaringiz bilan o'ynashingiz uchun juda mos ekanligini anglatadi. Siz hatto ularni nazoratsiz o'ynashlari uchun o'rgatishingiz mumkin.

 Agar bu o'yin sizni va farzandlaringizni ko'proq bilishga qiziqtiradigan o'yinga o'xshasa, o'qishni davom eting.Kim uni o'ynashi mumkin: eng yaxshi yosh bolalar bilan o'ynash.

Qiyinchilik: juda oson.

 Asosiy maqsad: O'yin oxirida eng ko'p kartaga mos keladigan o'yinchi bo'ling.

 Nima uchun biz uni yaxshi ko'ramiz: Xotira o'yinini olish va o'ynash juda oddiy. Bundan tashqari, yosh bolalarni diqqatni jamlash va xotirani rivojlantirishga o'rgatish uchun idealdir.bir vaqtning o'zida ikkita kartani tanlaydilar va bir xil bo'lgan ikkita kartani topishga harakat qilishadi .
 Agar ular bir-biriga mos keladigan ikkita kartani topsalar, kartalarni o'rtadan olib tashlashadi. Bu o'yini GITA dasturchilar akademiyasi o'quvchisi Kenjayev Boxodir tomonidan yasalgan!"</string>

</resources>